幾大雨都好唔好開死火燈

大雨快線開死火燈行50
後面o既車真係會覺得你有事要停架
但你又繼續行50
到你有事 後面dup都dup唔切架

你開燈 我就會睇到你
你覺得睇唔到路 麻煩駛去路肩等大雨過左再行

其實開頭燈就夠

有次行屯公
大雨到條路都睇唔到
全部車都打死火燈慢駛50左右

開高燈

我會開尾霧燈

渣左咁耐車，只係得3次大雨到開雨刮最快都頂唔順，之後三線50米內的所有車都開住死火燈慢駛行50，巴士一樣。

唔係停車，大雨真係唔好開死火燈

其實行50, 再加2秒距離應該停得切
因為有種情況係真係大雨到痴撚線
同埋開得死火燈, 就係比signal 你要預前車隨時停 + 唔好渣咁快

所以呢d 情況點都會hold 返距離比自己做反應
你岩架, 係有可能隨時停先打燈比定警告你
不過當然如果駕駛者打死火燈又唔主動去慢線係有問題
但係打死火燈呢個行為
我覺得係無錯
始終馬路上互相提醒係必須

你停唔到係你跟車太貼

大雨到能見度0米
真係死火燈停車好過

大雨到要開死火燈你唔係諗住行得快嘛

你開死火燈就係話俾後車知隨時要停

點會dup唔切

dup 唔切一係你太快 一係你太貼

On9 講緊一路行一路開 白痴仔

on9 落緊大雨緊係一路行一路開

On9西先打死火燈行
後車睇你幾時cut線都唔撚知

其實我覺得係要討論返個大雨程度

如果全世界得佢一架係咁, 梗係屌9佢

但如果勁大雨，其實冇問題

大雨之下又好難即時轉線既

開得死火燈相信都行得好慢話比你知隨時可能急停提高警覺姐
不過我都認為開大燈夠啦

大雨到矇晒既其實你打唔打死火燈都無分別, 紅色本身穿透力就勁過黃色, 你多對黃色其實係心理作用多過真係有用, 你覺得有用係因為你知前面條友會0係條行100既高速行50, 所以你都收到50, 感覺上睇野就清楚左
我會話, 你淆底打死火燈唔緊要, 唔該你cut番慢線中線慢慢打
果日條高速行100大雨, 快線L陣行50死火燈長開, 我行中線70, 右邊無端端cut出黎去出口, 佢自己都唔知自己無左指揮燈 好在本身有預呢d以為自己好安全但其實仲危險既人會咁cut
唔好話大雨長打死火燈安全d, 特別係如果你已經成功拉龍, 見到後面有車咁你已經可以熄番死火燈, 俾番最尾果部打, 有咩事要減速先再打, 長打根本點講都講唔通
難cut線就長hold死火燈快線拉龍又係強詞奪理, 咁難cut係咪你要cut離高速番屋企都因為大雨cut唔到繼續行到停雨

危險警告燈著左就係話你知危險
唔係危險警告燈唔係停車燈 著左黎行有問題？

要開，但唔好行快線

打住行好啲,
依家啲撚樣痴線架,
日光日白尻咁大架車喺前面都可以撞埋去,
何況大雨到視野得1-2米

最大問題都係快線L
打得就唔好行快線

補充番
台灣右上左落
所以左線係快線
快線排隊落橋其實都可能有啲設計問題
尤其是段片都話嗰度成日有意外

..尾霧燈